毒遊既絲打會點保護自己？

成日去旅行都會自己去
本身好鍾意攝影，所以會去D好郊區既地方睇日出日落睇星行山
個景真係靚，但呢D時間自己係街上面/係山區真係好危險
之前住hostel都聽到有人分享講有個法國女仔去左日本行山然後消失左，冇曬音訊屍都搵唔到

雖然好想搵到朋友一齊去，但做呢D野成日都要係一個地方鳩等幾粒鐘
好多時又未必真係會搵到人肯陪自己去

究竟獨遊應該點保護自己？

用自己個樣去保護自己

獨行絲打九成九有樣 依方面唔需要擔心

唔好著到遊客look

樣子身材=金身

毒絲就唔好出街行啦

利申巴打

衡量自己能力不足既話，唔去最實際。咪話女人，男人一條友揹鏡頭行夜山睇日出都危險。你話你好有經驗，識外文就唔會有依啲問題。冇咁既能力，得罪講句，出意外人地call直升機同民安隊冒生命危險救你一條友，你過意得去？

遇倒壞人更危險，一係你學MMA保護自己，一係跑得快好世界。唔係你都堅持要去，咁就自求多福，或者揀個安全既地方獨遊。

Lm

帶鎗

對自己個樣幾有信心
係香港應該冇人敢埋身
但總有D人不理好醜但求就手

去郊區唔清楚
平時自己去旅行通常默默跟係一大班人/一家人後面
去邊都唔好做最後走個個
仲有打扮到比homeless更homeless

會衡量自己能力
夜山好少行，行都係行有大路個種
去D平時少去既地方例如石灘都會係香港去幾次先，有經驗先去

係遇到壞人真係唔知可以點
好似真係學返一種武術最有用
但真係應該學MMA？定應該學邊種？

唔係打扮到homeless先危險咩？

之前要係街到hea幾個鐘到天光
著得太柒連homeless都唔敢同我講野

求示意圖

學完就夠人打咩 摺喺屋咪算囉

學咩唔係太重要，最緊要你防倒身，或者走得甩。

我見唔少獨遊既外國女人身型可以用健碩形容，仲要揹埋成套帳篷背囊上山，邊個埋佢身就真係俾佢溶喇

我有睇過體格差異係好難彌補
但識少少再跑
都好過乜都唔識掛

我住hostel都見過
但佢地本身都好高

利申：唔高

咁就算搵個熟D既朋友 OR 冇咩所謂既朋友

聽過幾個唔算靚既女仔朋友去旅行既經驗 我可以話你聽 基本上係無樣子金鐘罩 所以自己評估去既地方既風險

如果體能冇自信可以保護倒自己就唔好獨遊。或者諗辦法係hostel識人結伴去玩。社交能力好都可以避免唔少風險，識外文、搵local做朋友幫手帶路。

照下鏡先，靚女既搵我保護啦。
唔係既 你放心啦。。。